有冇人係逃避依戀 可以入黎分享下

我仲係A0 冇對人有過鐘意既感覺
好多時同異性傾計就好正常好似朋友咁
但佢表明追我既時候就反反地感
話咩掛住我 我都唔知點回佢好
但又冇鐘意既感覺
成日諗可能之後會對佢有好感呢 但最後都係冇
又覺得我同佢仲未係好熟 咁快就追 覺得佢唔係真心 成日想推開人咁

有冇人都係咁可以分享下最後點有另一伴

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

我都係 但a1
你幾歲

我明

之前簽左啦!!幫你推左!

我20歲 其實都知咁後生大把機會 但之前啲機會我都好似唔鐘意咁

dont cry 來攬過
未拍過?

其實係咪你未遇到
我自己係逃避型依戀 但之前都會鐘意人
係鐘意但又唔想太close嘅感覺

比人推開左

可能掛 可能真係之前遇咁多個都唔係自己鐘意既類型
但我應該冇鐘意 唔知算好感定新鮮識先想認識對方
咁姐係你第一個對象係你鐘意到接受到咁close?

...
你指比我呢種人推 定 你都係我呢種人?

唔係 本來想同佢做住fd先
但有一日佢同我表白 就突然一齊咗

我都係A0
但我好容易對人有鍾意既感覺
正正常常咁傾下計 個樣唔差
就已經有好感
我都唔想架

我覺得我係比呢種人推開左

WHAT?
突然又唔逃避既 定你係佢告白之前就鐘意左呀~

我地可唔可以混合

嗚 其實都好慘
會唔會太急個D

混囉
不過耐左會享受自己獨自既時間
唔知係好定唔好

竟然?
鐘意都唔追?

問題係我知道對方唔會鐘意我
呢個係我好大既缺點黎既
就係唔夠厚面皮
有人可以鍾意人 就追
唔得 下個 試到得為止
但我就係 感覺唔到對方有意思
就唔會主動 咪好似平時朋友咁傾計就算
到而家都改唔到

嗰陣未一齊之前就已經知佢鐘意我
但我嗰陣未鐘意佢 只係想做朋友了解下先
點知第一次同佢出街就同我表白
我嗰下唔知比咩反應 打算安慰佢就半抱咗佢一下
跟住就一齊咗

如果我對對方有好感
但成日都唔理人
佢會點諗

拍拍你
試下傾個時好輕輕flirt下 睇佢咩反應麻
或者總有人被你吸引而對你有興趣既!!

.........
後尾點算 拖手個啲夾硬黎? 唔會尷咩

咁唔會覺得你對佢有好感囉 掛?

我呢D負面撚 正面唔到
不過我呢D負面諗法只會自己腦海諗
係人面前都要扮正能量
總之我唔會諗我吸引到人呢D野
我只會諗我唔令人討厭就夠了

有書有講，可以搵搵

btw建議你搵咗個原因先如果唔係情傷，可能係父母關係、原生家庭關係影響你情感發育和關係建立

Same
唔想同對方太親近
以為保持距離對段關係無害
結果對方淡咗

咁你依個唔係逃避依戀啦
無鐘意戀咩呢？
係到上網google下就以為自己有咩有咩
唔明點解可以仲有咁多正評
大部分真係逃避依戀難聽啲咩姐係淨係想曖昧
你唔中意個人咩原因都好
緊係唔想佢追你煩住自己
咁就係你所謂既逃避？
諗會唔會有好感係你自己驚自己後悔有人追自己

無得兩個人
享受咪自己感覺舒服啲
唔通話自己出世到依家都痛苦緊

個人對我好似有野
覆慢啲hea覆下佢應該明

廿歲人仲怕咩尷
小學生拖手仔
頂多咪食檸檬
個天會跌你個理想對象搵你追你咩

其實對佢無嘢
係過唔到自己果關
唔通佢都要知？

又踢爆

我都係，真係要一開始自己有好感先可以對啲比較flirt既說話唔反感不過就算有好感都未必識回應，成日覺得講呢啲好尷尬

原來就係你 俾你推開咗

慘慘，圍爐不？加tg gp

明明上一秒好鐘意人，但人地一表明or暗示對自己都有意思的話說立刻反感比人話玩弄感情，但其實我都唔想

我呢種人唔可以慢熱，一慢熱就係咁

利申：O緊

多謝你呀 買黎睇下深入了解下先
我之前都有查過 應該係父母問題

記得咪去三中商

邊個話一定要鐘意左先可以戀
你都話大部分啦 咁逃避依戀都有唔同類架麻 都有分嚴重同唔嚴重啦 一定要一種先係架咩
如果你覺得google個啲都唔一定係岩
咁我更正番 可能係逃避依戀
而且我講左 唔係唔鐘意人地覺得佢煩 係佢一表明想接近我我就反感

睇人啫
唔係個個都好似你咁諗

係！！！明爆 但解決唔到

係呀又係我
下個會更好

你都係咩

姐係要人地一黎表白唔好暗示!?

緊係唔會去啦

....總之都係your face

獲獲都係咁
對方一有暗示即縮 自然反應來

Lm

絕交啦咁
唔好問係咩體位

我明
想像唔到好愛一個人係咩感覺

總之唔可以拖
傾耐左會覺得對方好煩，就唔想再認

其實答應左之後只係換個關係繼續相處姐

你大可以繼續約食飯約出街，繼續大家相處一下，唔夾咪講分開lor，有咩咁大件事

有個又肥又矮又醜既毒撚追你緊係反感啦
咁又關唔關逃避依戀事？
你唔想佢追你就係逃避依戀？
逃避依戀講緊你鐘意佢之後發現佢鐘意翻你，你覺得咁樣反感

人地逃避依戀既定義就係咁
同你既情況都唔同
你係都要話自己係
同人講自己逃避依戀會悲情啲？

啦你又唔好用你自己既諗法套落人地到
我覺得你咁話曬所有有女朋友既"咁既人"
而且我識個啲唔係咁 冇得話係唔係
同埋 係性單戀 你係咪搞錯左?

???????我其實冇想用呢個詞想表達咩悲情
我呢篇文本來就唔係想人地可憐 安慰我
只係想睇有冇人同我同情況 可以分享下佢地點咋麻
你會唔會太主觀?

而且講左可能係 重點係內容。

又唔係大件事既~
可能有人覺得未鐘意都可以拍住試下
只係但我唔覺得唔得
到時更傷人地個心點算

但係你連機會都唔俾你自己去認識人地咁點樣繼續認識下一步close d既嘢，咁如果認識唔到仲點樣知夾唔夾定你覺得用眼就可以知道對方同你夾唔夾，之後先肯俾機會人地同你約會...

咁你咪變左永遠朋友到情侶關係既中途就stop左，之後同每一個人咁無限loop

你係咪好驚同人行成世 我想approach 果個女仔話覺得好噁心 又驚一齊之後會散 我表白完 佢話唔好浪費時間佢身上...

性單戀？
絲打你點解決呢個問題架？

有鍾意過人（我估我有鍾意過佢），佢拖同錫落嚟我無拒絕，但同佢講唔好做男女朋友，可以有身體接觸，佢覺得好奇怪，後來無再聯絡。依家同另一個人維持呢種拖攬錫但無名分嘅關係，唔係收兵，只係我覺得男女朋友呢個身分另我好大壓力。睇過小小書，應該同童年情感缺失有關，我唔係好識同人建立親密關係

我係一定要搵個人依戀

我唔係指唔可以約出街試
只係唔想未確定鐘意就答應佢既表白

我自己就唔係話驚行一世
呢啲要睇拍拖相處耐左 睇曬成個人先知唔係咩
你有FEEL到佢鐘意你先表白定點先

以前嘅我係
但我冇特別做啲咩去解決呢個問題，順其自然

梗係覺得有啲野先啦 仲要溫水煮蛙煮左好耐

姐係點
鐘意佢 而且可以錫
但又唔想要名分??
咁得唔得其實已經係個種關係但係唔會講出黎

我都係咁
有好感都好 唔會主動要了解佢

唔係男女朋友，都唔會係男女朋友，怕建立太親密嘅關係，唔想太依賴一個人

同樓主一樣
無好深感覺 廢是害咗人所以拒絕
但佢問我佢有咩唔夠好 我又答唔出

A0 只是緣分未到